{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62066&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양아쇼카펜션(A동애견펜션)"
    },
    "text": "休息と癒しを楽しめるモダンなインテリアのペンションです。 ここは襄陽国際空港の周辺に位置し、松畑と東海が一望できます。 東湖海岸前の下鳥台は車で4分の距離にあり、魚城殿渓谷は車で24分の距離にあります。 フロントには手指消毒剤が備えられており、従業員はマスクを着用しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 A棟304号の客室にはスパがあり、最大2匹のペットと一緒に入室できます。 A棟は現場でお支払いいただけます。 バーベキュー施設は2人基準で5,000ウォン、3~4人基準で20,000ウォンです。 時間は23時まで利用可能であり、人数追加時に5,000ウォンが追加されます。 超過人数は入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴の場合のみご利用いただけます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなインテリアですか？",
            "answer": "モダンなインテリアのペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺に何が見えますか？",
            "answer": "襄陽国際空港の周辺に位置し、松畑と東海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの距離に東湖海岸前の下鳥台がありますか？",
            "answer": "車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの距離に魚城殿渓谷がありますか？",
            "answer": "車で24分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントには手指消毒剤が備えられており、従業員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "A棟304号の客室には何がありますか？",
            "answer": "A棟304号の客室にはスパがあり、最大2匹のペットと一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "A棟はどのように支払いをすればいいですか？",
            "answer": "A棟は現場でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用にはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2人基準で5,000ウォン、3~4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "時間は23時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の超過人数は利用できますか？",
            "answer": "超過人数は入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "提供される画像は実際のものと同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 598
    }
}